決定初七之後唔再出街食飯

包括lunch, 由得飲食業死哂佢

唔好啊樓主唔食飯可以餓死成個飲食業
香港玩完